［倒水撚入］有冇人部 7 up 完 iOS 11 又倒水又發熱

一開 Line 即刻感覺部機發熱，越耐越熱我屌 ，啲電又倒水到仆街，re indexing 係咪真係要咁多日呀？